@book{Lurie1970,
    author   = {Лурье, А. И.},
    title    = {Теория упругости},
    year     = {1970},
    publisher= {Наука},
    address  = {М.},
    numpages = {940},
    language = {russian}
}

@book{Lurie1980,
    author   = {Лурье, А. И.},
    title    = {Нелинейная теория упругости},
    year     = {1980},
    publisher= {Наука},
    address  = {М.},
    numpages = {512},
    language = {russian}
}

@book{Pozdeev1986,
    author   = {Поздеев, А. А. and Трусов, П. В. and Нашин, Ю. И.},
    title    = {Большие упругопластические деформации},
    year     = {1986},
    publisher= {Наука},
    address  = {М.},
    numpages = {232},
    language = {russian}
}

@book{Sedov1979,
    author   = {Седов, Л. И.},
    title    = {Механика сплошной среды: В 2-х Т. Т. 1},
    year     = {1970},
    publisher= {Наука},
    address  = {М.},
    numpages = {492},
    language = {russian}
}

@book{Sokolnikov71,
    author   = {Сокольников, И. С.},
    title    = {Тензорный анализ. Теория и применения в геометрии и механике сплошных сред},
    year     = {1971},
    publisher= {Наука},
    address  = {М.},
    numpages = {376},
    language = {russian}
}

@book{Kolchevskiy1954,
    author   = {Кильчевский, Н. А.},
    title    = {Элементы тензорного анализа и его приложения к механике},
    year     = {1954},
    publisher= {Гостехиздат},
    address  = {М.},
    numpages = {168},
    language = {russian}
}

